身為一個愛國愛黨藍絲, 見到林鄭搞班黑暴MPF真係嬲幫唔落, 英國家下幫中國收唔愛國既垃圾黑暴佢阻佢地做咩

班YC唔去第3世界英國辛苦下
唔知習大大既英名, 中國有幾好